謝安琪首人妻的偽術係咪唱俾支那聽？

誰見過我往往為是非黑白論辯
不想爭拗對你極和善
如你愛笑我對大事並沒有主見
要軟弱笨拙亦熟練
明白回到往日叛逆令你討厭
寧願和氣那面盡量被看得見
成為賢內助令大家都滿意
壓抑了個性來奉獻

利申 fans 對佢好失望

打完飛機未？